[解決老年問題]廢青同廢老同住

廢青有錢又有得住，廢老就有人照顧

"死老野咪撚晨早流流霸住個廁所啦趕住返工啊"
係香港搞只會變倫常慘案
邊撚個咁得閒照顧D死廢老